const MOCK_LIST = [
  {
    category: '참가 신청',
    list: [
      {
        id: 1,
        question: '새싹콘 참가신청은 어떻게 하나요?',
        answer: 'sskcon2024.vercel.app에서 진행하시면 됩니다!',
      },
      {
        id: 2,
        question: '참가자는 어떻게 선정하나요?',
        answer:
          '순위 : 프리코스 4주차 과제 제출자 (완주) → 2순위 : 프리코스 3주차 과제 제출자 → 3순위 : 프리코스 2주차 과제 제출자 → 4순위 : 프리코스 1주차 과제 제출자 → 5순위 : 프리코스 신청 및 에세이 제출자',
      },
      {
        id: 3,
        question: '신청할 때 작성한 정보를 수정할 수 있나요?',
        answer:
          '수정이 필요할 경우, saessakconsert@gmail.com로 문의 주시면 수정을 도와드리겠습니다. 단, 참가 신청이 마감된 이후 수정은 어렵습니다.',
      },
      {
        id: 4,
        question: '참가 신청은 유료인가요?',
        answer:
          '참가 신청은 무료입니다. 최종 참가자로 선발되실 경우, 보증금 5,000원과 참가비 5,000원, 총합 10,000원을 납부하셔야 행사에 참석이 가능합니다. 최종 선정 이후, 이메일로 참가비 납부 계좌 및 상세 일정을 안내드립니다.',
      },
      {
        id: 5,
        question: '참가 신청 결과를 어디서 확인할 수 있나요?',
        answer:
          '참가 신청시 입력하신 이메일로 응답 폼의 사본을 보내드립니다. 이후 이메일을 정상적으로 받으셨다면, 정상적으로 신청된 상태입니다.',
      },
      {
        id: 6,
        question: '세션을 선택하여 참석할 수 있나요?',
        answer: '답변 미정',
      },
      {
        id: 7,
        question:
          '참가를 신청했지만 갈 수 없게 되었습니다. 어떻게 해야 하나요? ',
        answer: '답변 미정',
      },
    ],
  },
  {
    category: '그 외 질문',
    list: [
      {
        id: 8,
        question: 'Q. 참가 신청 결과를 어디서 확인할 수 있나요?',
        answer: '답변',
      },
      {
        id: 9,
        question: '참가자는 어떻게 선정하나요?',
        answer:
          '순위 : 프리코스 4주차 과제 제출자 (완주) → 2순위 : 프리코스 3주차 과제 제출자 → 3순위 : 프리코스 2주차 과제 제출자 → 4순위 : 프리코스 1주차 과제 제출자 → 5순위 : 프리코스 신청 및 에세이 제출자',
      },
      {
        id: 10,
        question: '신청할 때 작성한 정보를 수정할 수 있나요?',
        answer:
          '수정이 필요할 경우, saessakconsert@gmail.com로 문의 주시면 수정을 도와드리겠습니다. 단, 참가 신청이 마감된 이후 수정은 어렵습니다.',
      },
      {
        id: 11,
        question: '참가 신청은 유료인가요?',
        answer:
          '참가 신청은 무료입니다. 최종 참가자로 선발되실 경우, 보증금 5,000원과 참가비 5,000원, 총합 10,000원을 납부하셔야 행사에 참석이 가능합니다. 최종 선정 이후, 이메일로 참가비 납부 계좌 및 상세 일정을 안내드립니다.',
      },
      {
        id: 12,
        question: '참가 신청 결과를 어디서 확인할 수 있나요?',
        answer:
          '참가 신청시 입력하신 이메일로 응답 폼의 사본을 보내드립니다. 이후 이메일을 정상적으로 받으셨다면, 정상적으로 신청된 상태입니다.',
      },
      {
        id: 13,
        question: '세션을 선택하여 참석할 수 있나요?',
        answer: '답변 미정',
      },
      {
        id: 14,
        question:
          '참가를 신청했지만 갈 수 없게 되었습니다. 어떻게 해야 하나요? ',
        answer: '답변 미정',
      },
    ],
  },
]

export default MOCK_LIST
